英超有機會因為武漢肺炎而中斷，2019-20 無冠軍！

480名支那武漢人在英國憑空消失 英國跳腳

唔知在anfield 爆發會點呢